收工就出去啦 多人少人根本無關係

三毛五毛都係鳩噏
事實就係多一個得一個
收工放學處理好自己嘅事情就出去啦
呢場仗真係唔易打 唔好靠人喇
要成功 永遠都要靠自己！
陣間見！